★有冇人瘋狂洗手，搞到 濕疹發作？

樓豬想借d叫大家唔好洗手 正毛黎

會唔會關呢排天氣
太凍沖涼沖太熱水都會易有
我同家人都有
本身都易有濕疹

你啲皰疹來

我無...

隻手愈洗愈爛 爛到係乾曬 塗handcream都無咩用

你好我係容易皮膚敏感又有潔癖嘅人
我估可能你用緊嘅潔手液之類唔啱你皮膚
建議用番梘洗可能比較好

唔好咁強迫症啦
保下濕

你冇濕疹only

主婦手

會好dry feel,跟住皮膚硬曬

無濕疹都洗到有濕疹

之前試過勤洗手洗到隻手甩皮
乾到d皮扯住左 手掌mak唔大 會出粒粒同勁痕
之後搽番類固醇 冇咁痕就成隻手搽vasoline再帶手套瞓覺

要用盒裝petroleum jelly啦

本身隻手有濕疹已經唔得好
而家仲要瘋狂洗手
洗完又乾曬搽完cream跟住掂完嘢又洗手
又乾曬
一日重複loop 1000次人都癲精神病發作

me 2

洗到手好乾

前幾日開始爆擦
跟住開始生好多粒粒
上網睇係汗皰疹
沖涼洗手都勁痛搞到涼都就黎唔想沖
想睇醫生又驚診所中招
出完街返屋企又要洗手又要消毒又要洗衫so sad

以前返工要成日洗手,已經袋住枝cream 一洗完就搽,都係大爆發
隻手都試過mak唔大,開工前日日幫5隻手指痴膠布
買膠布都買到破產

我以前都有濕疹 我初時係用”Aveeno”呢隻牌子嘅沖涼液+cream
佢有個系列係for濕疹用 隻cream會比較杰身
呢個我無圖但可以上佢官網睇下

我用到好返無再痕就轉用同牌子嘅另一隻cream

沖涼液都係用其他牌子但接近2年無翻發
轉天氣都無事 但我每日沖完涼就會擦 唔係好返就唔用
一枝我搽全身可以用半年 好似一百蚊咁上下
無味易吸收 同埋唔洗搽太多
擠一下就夠全身 唔夠先再擠多少少
講埋 我之前成日洗碗 洗潔清好傷手 但我唔鍾意帶手套
我個時又無意識要擦handcream 我手指公都有生汗疱疹
後尾試下每次洗完碗搽呢隻cream當埋Handcream用就再無生過

濕疹/汗疱疹可以比次機會佢 唔貴、易買到
HKTVMALL有 屈臣氏我諗都應該會有
我一枝當bodylotion+handcream用
我見佢有Handcream版本但我無買
有需要我諗可以買埋 應該成份一樣

我唔係打手 我本身皮膚好易敏感
我好明白濕疹好痕 1R就損哂又出水
啲水就痴住衫 好痛嘅感覺
我只係過來人分享 希望幫到你地

汗皰疹有冇睇醫生
我手背 手指 手指罅都有
頭先食完飯隻手有啲油就洗手
洗完發現連手腕都出埋
好多人話戒口同補濕幾個拜就會好返 我諗緊睇唔睇醫生

我無咁嚴重 我得手指公有
你試下搽咗cream先
每次用梘液洗完手/洗完碗/臨訓都要搽 但唔洗多
我一粒紅豆份量搽成隻手 如果巴打可能要多少少
希望幫到你

我本身都好易有，
用商場d 洗手液一定出事，連aesop 依d 貴嘢都唔得，
但滴露就完全冇事，一日洗好多次都得
總之唔好亂咁用出面果d 洗手，寧願自己帶埋出去用

濕疹真係唔知點算好我係關節位，晚晚冇教好訓